鍾國斌斥政府抗疫無能市民「雞毛鴨血」 促全民派錢

本港疫情仍然嚴峻，紡織及製衣界立法會議員鍾國斌批政府抗疫無能，抗疫措施「慢十拍」，令市民「雞毛鴨血」，認為有份決定抗疫措施的政府官員及專家團隊要減薪一半及問責，並表態與市民共度時艱。他又建議政府動用庫房儲備，推行新一輪全民派錢，以穩人心。

鍾國斌指本港疫情一直未見好轉，批評政府抗疫政策無成效。他又批評政府推出的措施嚴重影響飲食、進出口及零售等相關行業，令市民「無飯開」。鍾又提到，政府每每推出措施均「慢十拍」，舉例指，半年前已有議員提議政府將部分酒店用作檢疫用途，惟不獲政府接納，致關口防疫現漏洞，令疫情不斷。

對於政府推出多輪防疫基金及措施，鍾國斌指部分行業，如出口業界「一個仙都收唔到」。他促請政府盡快推出新一輪全民派錢，又要求有份決定抗疫措施的政府官員及專家團隊減薪一半，表態與市民共度時艱。

鍾國斌令我憎恨特區政府

忠誠反對派

班友做戲做到呃自己,以為自己真係反對派

派錢呀都無反對派

派錢呀 拎黎買波

派啦快啲

國安

新 combo

反中亂港之徒

快手一人派返10萬先啦
庫房夠派啦

大家都雞毛鴨血 肯派錢未呀

係咪想阻礙政府依法施政呀？

煽動民眾仇恨喎